紀律部隊及公務員要求派糖 理據係消費意欲比人高

到底幾無恥先講得出

咪做左囉關愛基金，新移民消費慾先高，月月出糧。唔愁有冇返工

犯罪意欲亦都唔低

CLS，我性慾夠高啦，唔見比條女我？

清費意欲比人高 都講得出
唔怪香港呢個社會咁兩極
永遠唔會和諧

我都好多野想買消費意欲好高
快啲派糖俾我

你個名

第二點同第三點已經好撚矛盾

無錢但好想買嘢
所以乞緊財爺

支持派糖
反正都係倒落海

睇清楚 派俾紀律部隊同公務員咋
關你鬼事